正式宣布政府分化失敗

無人割蓆啊，見到未啊

根本無人割，係班三毛不斷吹奏割蓆咋
今日俾全世界睇到我地：

核彈都唔割！

比7.1多成倍人

企爆晒幾條街

應該有100萬人，200萬就應該冇?

應該有100

我諗佢報150多

割我賓州都唔割